有冇人覺得iTunes根本唔啱iPhone用

iTunes嘅用途係因為當初iPod係無上網，無得搞任何設定
只可以完全依賴iTunes去同步

但係iPhone唔同，根本唔應該好似iPod咁完全依賴iTunes個資料庫
所以Podcast、Playlist兩邊都各有一套，真係搞到我頭都大埋

你唔識用啫

iTunes 越黎越垃圾 成日整唔見啲歌 又唔user-friendly

itunes最煩係換電腦之後要做過backup

Windows 10 開 itunes 要等成五分鐘先彈個介面出黎

有冇巴打知點解決

你唔明我講咩

iTunes係為iPod而生，唔係iPhone

所以有好多唔合理地方

資料庫係單向同步，因為佢仲當你部iPhone係無上網嘅iPod

iPhone購買項目成日叫你要回傳返iTunes，但其實根本唔洗咁做
購買記錄係跟App Store同iTunes Store架嘛，一Login就有返啦

有冇人同步完，d歌成日crash左？

成個folder copy and paste, 換電腦無問題

換左iPhone 7 plus之後有
首歌可能少左成分鐘
不過聽完後幾首，返轉頭又無事

上友誠，全部試歌都係用iTunes

不過我有d朋友，唔鍾意iTunes(電腦慢），所以放棄iPhone

playlist

想擺d 片入iPhone 但次次都要全部同步，成兩個鐘

要留.ipa
跟乜撚app store
開發者唔交年費 屎都冇得你食

你唔識用姐 d player有咁多方法比你入片

冇試過

冇iTunes backup先死 而家iCloud成日慢到仆街 Appstore又係 淨係靠iCloud死得

可以唔經iTunes 入？

已經del左itunes

wifi
google drive
cloud

竟然仲有人以為入野一定要插線

Mac版一開就係
Win版就唔知load乜

有左icloud之後已經冇開itune

根本就迫你轉會入osx

用iphone除左backup根本唔會開iTunes

你呢個係咩app

AvPlayer?

知唔知backup完會放喺邊度

yes

AVPlayer by EPLAYWORKS

可以搵其他player 我呢個好仆街 iPhone iPad要分開買

係咪SSD同HD分別？

屋企電腦用iTunes 聽歌

如果要睇說明先識用
已經違反咗apple 近10年嘅設計原則

所以唔撚用iTunes
好麻煩
比錢聽spotify premium好過

Backup呢個folder
C:\Users\XXXXX\Music\iTunes
成個iTunes folder 抄走；
Replace 落新機同一folder

前題：mp3要同位置
E.g.: 舊機Mp3起d:\music\
新機mp3放左落第二個folder, 仆街就唔好喊

以前用過 之後部機啲資料洗晒

其實而家仲邊使用itunes?

利申：有用

呢個完全係你問題，唔關佢事

官網有寫方法過返啲資料，做到完全一樣
雖然我覺得可以再設計得簡單啲

apps冇咗回傳好耐啦
定你講買歌

正常而家真係冇咩需要同步
除非你有特殊用法，我就有
但識用是冇咩問題

咩時代 仲iTunes

咁你要同你位朋友講，其實而家用iphone根本唔使用itunes
又不是八十年代

留ipa係最好
雖然我覺得咁樣keep住幾十gb嘢都係on99
不過而家啲電腦多位冇所謂

vlc就咁拉去itunes連同步都唔使

係，拎嚟full backup restore爽好多
(包括apps同歌)

個backup tick咗加密？
好似係for backup健康數據同指紋資料
但唔記得個pw係咪當時獨立set定點

根本禁幾禁好簡單 好方便

就算itunes同步其實都唔使插線
得兩樣嘢要，一樣係升級部機/restore
同埋過返啲相去mac photo app要插線

未用mac前成日聽到人咁講
其實我覺得差唔多
倒不如諗下係咪自己部win效能唔夠

成個itunes library copy

我都覺得似
因為香港人所謂用mac其實好多都係用macbook
macbook就一定行ssd，咁就乜撚都快

用ios music app一定係夾埋itunes嚟用
成個library好撚完美
冇強迫症嘅人可能唔明

我都覺得係win機效能差

不過itunes喺windows個resolution真係柒到冇眼睇

apple近年啲嘢好多位都要用家諗點解會有bug/奇怪問題

就算唔講近年，其實同步音樂一向都唔係完美
好多時edit咗某啲比較冷門嘅欄位
之後再同步都唔識update，要成首歌del先掂

只係佢個設計已經係市面上咁多music player之中最好

十幾年前用iPod年代已經用緊iTunes整理歌庫
真係好整齊好靚
戒唔甩

都唔知幾耐無用過
係直情無機會用到itunes

好搞笑
有啲人話要用到其他方法/softwares配合
一係話直情唔洗用iTunes

其實咁樣咪啫係認同緊樓主講嘅嘢

利申: 只聽過iTunes垃圾 冇聽過iPhone用戶讚iTunes

Apple Music , no need backup

係，如果有買碟嘅人會更加明呢樣嘢

利申：買碟+eac rip

你睇我講乜已經夠
好中肯

iTunes 管理音樂真係一流

人地本身個design已經係for白痴，咩都用iTunes整合晒
點知你地啲懶聰明嘅人啫
本身同步一個掣所以嘢同電腦一樣，快靚正
你地啲聰明仔梗係要電話一樣嘢、電腦一樣嘢

係囉
只係話Apple點解出左iPhone咁耐都唔整好小小個iTunes啫

買碟rip alac
我覺得就算有一日我放棄哂用mac/iphone/ipod/ipad
轉番用windows
我都係會繼續用iTunes manage啲歌

會del鳩我野開始就冇用 同步又唔知上傳定下載落黎
用開iTools

Itunes唔係俾你d垃圾window撚用架

不過咁
依家好多人部電腦都係行ssd嘅notebook
容量本身唔大
冇咁多位放歌放相放片
變相冇嘢可以俾iTunes sync
結果一係另插hdd
一係用cloud

唯一會有大陸app既時候就係iphone要連電腦果陣
如果唔係我一定會用wifi同雲端果d黎傳野

Apple口號我以為係尊重用戶自由意志同選擇添

本身人哋個概念好地地你又用返類似傳統管理方法嘅itools

不過都係嗰句啦，而家普通人其實唔用itunes都得

次次開itunes 都要我update itunes

未試過比佢del野

用家問題

買開碟就明

話iTunes廢果d一係交月費聽歌app 一係用埋d咩Joox大陸野

買開碟, 偏門碟無資訊, 寧願用EAC out出黎

On9先用itune
俾錢用apple music唔好？

關乜事

jailbreak都可以用iTunes
都冇唔見過野

你冇CD咪咁講囉
百貨應百客

依家聽歌都用apple music+kkbox
真係要入片入歌就用itools，你話我用支那野都係咁話，itunes真係慢到痴線

可能我蠢 覺得itunes 好麻煩
如果想backup都係用itools

其實買CD都有俾錢嘅

老老實實
而家用iphone 根本唔使用itunes
或者可以話根本唔使駁電腦

我買cd
itunes愛黎入資訊
過file就不了

on9
itunes 抄野上iphone 既速度同直接抄files 既速度一樣

識聽歌一定買cd
再識聽歌上hi rec site 買高清版

搭單一問
我唔小心將一首歌delete from library
想down返但iTunes已經冇咗
有冇巴打知點樣可以down返

成日整走我入左d cover

首歌係apple music定係itunes store定係itunes match？
iTunes store買嘅話可以去已購項目睇睇（最好用電腦睇
itunes match就開番電腦搵番果首歌，右click add番上library

香港歌特別嚴重
試過陳慧琳嘅碟換左陳百強嘅cover俾我

因為suppose iTunes 係一個server儲哂所有資料？
然後iPhone 想要乜就問iTunes 拎
不過依家啲電腦行SSD
位細擺唔到多嘢
結果要用cloud同nas

我係自己入cover...sync iphone冇左cover..仲有artist icon又好多消失左...連adele都冇(呢個似music app問題多)

食ram食到傻，搞到部機lag到痴線，開一次都要5分鐘
我入一首歌你又同我同sync晒成個file d野
成日都話更新，更一次又成10分鐘都唔知更乜

事實係
無論我用an定ios都唔會插電腦
插黎做乜撚

你部機lag 關我撚事
用埋d 19 hdd 遲早機都死埋
利申電腦9年機齡開itunes 5秒

有冇人同我一樣
itunes分好曬唔同專輯
係iphone到開變左unknown album

我個問題反而係iTunes 整理好哂
想入歌落個android player度
啲tag亂哂

我係ssd都好lag
我部機廢，都唔見開其他app會lag到咁

n年冇駁過電腦

backup

Same
二代nano用到依家真係轉唔到其他

我諗俾佢del過既人都唔少
設計咁有問題都唔改

唔明點樣係俾佢del嘢？
由win到mac都未試過

2G用到今日都冇比佢del過野

唯一一次出事係Jailbreak之後我自己del錯system file 死機

買左la la land soundtrack, 但iTunes 幫我整開左三份, 有冇高手幫我整返埋一齊

唔SUPPORT FLAC

唔support flac

Apple music真係好撚垃圾
同步到我自己本身d碟轉晒cover，d歌又冇梗一兩首歌
免費用幾日即cut

自己本身多歌真是唔撚開

我自己喺apple store 買咗成幾千蚊歌都唔想用itunes
直接嘔返啲aac 檔俾我自己搞算啦
apple 又鍾意搞埋啲小動作 啲歌綁ac分地區唔緊要
又要限我30日先可以un-bound一次

我果三個月試用都未用完已經頂唔順disable左佢
用番Spotify
我反而用iTunes Match
電腦整理好就sync哂落所有iDevice度

iTunes 買歌得果256aac
又唔係特別平

用iTools再買iAudiogate,跟住插隻dac聽DSD

算係平啦，仲想點

應該係audiogate?
你嘅dac應該係korg?

8蚊/150羊 貪方便撳撳吓就買咗好多

但8蚊好多地方已經買到lossless

電腦用開Foobar配Cambridge Audio
講緊iPhone

邊度